有邊個會明 白羊座啲脾氣

其實得果一陣 你陪下佢唔出聲 叫佢乖
其實會好快無事 再聽你講

收嗲啦你 仲講埋哂啲廢話

你呢啲人真係麻撚煩 好似自己唔識生活咁 收嗲啦屌

屌你老味大家都係同路人都忍唔住出聲
家陣國難當前你係到呻乜撚嘢吟啊仆街

著眼啲燒到埋欄嘅嘢先啦

我知，你同人罵交無出路，想搵人傾係咪？

話我三毛都咁講
其實對啲連衛兵真係好反感
我係因為唔想煩到朋友，其他朋友都因為呢啲事已經勁煩惱
所以先會呢喥開post講
好似一定要為晒香港先可以生存或死亡
然後要同所有自己嘅生活割晒蓆咁

借問聲我再喺連登做文宣又有咩用？
個個立場都差不多一樣
唔通開出黎圍爐呃正皮？

No 我只係想比啲可能會睇嘅人睇
就係咁

呢度係感情台，宜家係國家有難，但如果你同我講你已經撐開到落去，想搵人傾，我得 我只係唔想有人睇唔開

can we discuss?

重要關頭你乖啲得唔得

更正：撐唔到

國家有難咪返番時事台
咁感情台用意就係比人開呢類post
本身都一大堆野唔開心加埋而家嘅香港影響晒情緒
頭先就係得自己一個 好想死搵人求救

我都係白羊座 巴打乜事

咁啫係你唔係真想自殺，係只係想借呢個平台將你個的情緒俾你個個可能會睇到嘅人睇，然后關心你？

我呢個post係比果啲人睇
自殺post係想搵到其他人幫我解脫個想法
唔好混為一談

朋友都唔想理你 就知呢到更加
有用啲啦做人 鳩下鳩下

利申女友白羊 呢個月冇好似你咁仲係到發脾四

咁你又知我出面fb ig冇做文宣？

啫咩係個的人？

我唔撚想知
剩係想講
屌你老母白羊座 玩撚左我幾年

我真心，見佢咁想十卜下，咁有人前線就有人做後緩，
但似乎其實唔係真心想解決問題

我都想知白羊座女仔係咪好易放得底

白羊座和生肖屬牛性格固執到 如牛歡喜